港版納指登場反高潮 香港強勢股update 黃金破頂，美金轉勢 領展出手英國收購

Subscribe, like, share, comment
幫幫手，訂閱頻道，比like，分享，留言
FB:
Twitter: @TokyaBro
TG:
Patreon:
_______
拓也哥滾雪球財經台
港版納指登場反高潮 香港強勢股update 黃金破頂，美元轉勢 領展出手英國收購
#恒生科技指數 #強勢股 #黃金 #美元 #騰訊 #阿里巴巴 #Nasdaq #科技股 #增長股 #領展 #REIT #收息股